大逃出 (第三季)

將於3月1日晚首播的tvN《大逃出3》是以無法預測的展開、以超越“密室”界限的佈景全新回歸的國內唯一的冒險類綜藝。將由從第一季開始就合作的原班人馬出演節目。從第一期開始就預告了大片級主題，令人期待。

其實點樣判定要去邊個空間？
睇落好似有規律去指定空間。

咁突然, 完全收唔到風話播

節目組同藝人都閉口不露

係第二季都有漏風出黎......原來已經有中字

啱啱個weekend 睇完第二季留名

今次係咪都係兩集一單元？

睇完熟肉
應該係啦

咁我等埋佢第二集先開

開頭應該都冇得判定
似隨機多
但係no.1太勁喇

尋日突然見到，嚇左一跳

原來已經有ep1中字
睇下先

在微博見到...

#大逃脫3# 因為韓網太多評論說成員們第三季第一期坐時光機的表現是在演，說他們很假之類的！節目組話不多說，直接放出成員們在“時光機”裝置內無剪輯版的真實反映，並加以字幕說明表示（原來成員們在裡頭兩分多鐘啊）：
#裝置移動時伴有強烈聲音和震動，從成員們立場上會感覺不到裝置移動，因此也引發部分成員們產生頭痛和暈眩感覺#

我睇個陣都覺有啲假 想知佢係點轉移場地

我估好似一個十字路口咁,
總共有四間房, 閂左門就轉另向一邊
唔怪得一出黎會頭暈

點解 第1集，一入去第一間博士好舊嘅房開始已經係要演到尾？

睇到佢哋幾個輪流發現線索

出左新一季都唔知
期待上兩季伏筆

覺得第一集有啲悶
應該要兩集兩集一齊睇先正

新一季的第一集已經要跟劇本走

第一季正，第二季感覺太劇本
希望呢季好d

lm

個穿越幾得意
但有啲悶 無乜笑位

應該係推roller去第間房

感覺第二季 無耐 咁快又第三季

咁tvN都幾認真
連頭暈都係真嘅

睇完第2集 制作組真係cls 咁多突發狀況都有留一手準備

最後一個場景果封信9成係要時間補拍啦掛

其實如果佢地知道係Time is gold嘅話 係唔係可以提早走到

我都有諗過 第一眼見到個門鎖都估到係time is gold
但係最後個密碼淨係用其中幾隻英文 所以都要靠嗰張post card先至走到

成場做得咁認真 唔認為tvn會咁做喎

係.
劇組仲要睇住佢地即興想點玩
真係好正

啱 加上嗰陣唔係2020年 成員應該係忠於設定 所以冇意欲繼續解密

最多都係製作組即場打字即場印啫

有冇睇架，最後個密碼都唔係time is gold，係抽中間幾隻字
制作組梗係一早諗到，就咁負碌出去後面啲場景點算

兩集都好精彩
只係覺得炳宰寫信個度有D劇本feel

懷疑本身有另一個hint提用邊幾隻字係佢哋無搵到，制作組應該唔會預佢哋咁直接問大門密碼

sor 我睇錯野
所以撞都冇用

頭2集 我自己覺得有啲悶
睇到下集預告講僵屍應該好刺激
好期待下集

呢個冇可能，臨急臨忙邊度揾到個超細字信封，仲要一早放左個顯微鏡喺度。原本係咪寫信過關就真係唔知
頭兩集好有心，而且完全係新諗法，用咁細地方串連晒兩集，唔只再用scale去impress觀眾，係節奏上可能拖啲，少高潮位。跟住呢個方向，呢一季好值得期待，完全fix左第二季初既問題

我估節目組應該有準備幾個結局既道具既
係過去留低message唔算d好unexpectable既野

睇完兩集
今次第一個故事幾好
幾欣賞佢哋做景同道具好有心機
下集應該好正，期待

預計下期嚇撚死

真係好勁
好期待下集

@鳳凰天使TSKS
#大逃脫3推遲拍攝
據17日韓媒消息，tvN《#大逃脫3#》為防止新冠肺炎擴散，決定暫時推遲拍攝。《大逃脫3》方面為了確保出演者和製作組的安全採取了該措施。《大逃脫3》製作組表示「為了安全起見，從上周開始休息兩周觀察推移趨勢，我們將會全力確保安全。」

屌，武肺食屎，期待左好L耐

今集ep4好好睇，勁緊張刺激，金鐘旼真心神carry

呢輯喺韓國好似冇乜人講咁？
但頭幾集都幾好睇

嘩 下星期不得了

千海明big boss
仲有最後果幕

第四集好好睇 好刺激

下星期睇落有機會係三季最精彩一集，睇預告都心寒

屌 我驚千海明鬼系列 多過喪屍 次次見到張相 都好心寒

神童都話下集比喪屍恐怖幾百倍
想暫停錄影嘅程度

不嬲儲埋兩集一次過睇唔知停拍會唔會cut到千海明第二集呢

喪屍起碼知實係假扮, 玩鬼系列 我點知係咪真係惹左D真鬼出黎, 太恐怖啦...btw, 殺人監獄一開波果度又係超恐怖, 個個嚇到消左音, 好難想像身在其中會有幾驚

岩岩睇完熟肉
心諗全黑佢地點頂呀大佬

今集係第一次要開住彈幕有晒咩高能預警心理準備都嚇親...
臨尾嗰幕真係...

雖然驚
但係我覺得好刺激好睇過喪屍

使mud彈幕
官方都整定
宜家熄咗彈幕開心勁多

話說佢地係模型房發現少咁個之前我已經見到佢走嚟走去

今集就咁睇唔算好驚，最尾果幕因為之前有預警所以有心理準備
不過如果我係現場既話應該會嚇到傻

今季好正
第2個TOPIC 喪屍迷宮好正呀 好刺激 但估唔到第3個TOPIC 仲恐怖

喪屍都無最新一集咁恐怖
D背景音樂勁得人驚
真係落去玩黑到咁一定勁驚
就算有提示見到個下都嚇親

平時係屋企熄哂燈都驚 佢地仲要係個陌生環境兼咁多模型公仔 我應該嚇到喊撚左

想睇正正經經推理解謎多啲
最新一季全部都係嚇9人
錄影果時一定驚到瀨屎

想睇誤中機關噴麵粉果種on9野

PD講左第三季冒險元素會多左, 原來就係嚇人

有無 高清link ?

睇直播恐怖到仆街，成集設計有心思精彩到不得了，論現場感應該係韓綜史上最恐怖

一 二季恐怖啲 定 第三季恐怖啲？
一二季都幾驚嚇到我 但真係好好睇好鍾意睇啲綜藝拍恐怖/鬼題材

唔敢夜媽媽睇 留番朝早出埋中字睇會好啲

其實就咁睇就唔恐怖
但你代入下佢地 幻想下要係全黑既環境玩
佢地果隻係封曬光源既黑 真係搞唔撚掂

就係夜晚睇戴埋耳機先有氣氛，比惡靈監獄恐怖幾倍，有幾條橋真係絕。未試過睇電視當恐怖片咁睇

上集字幕組唔知係咪驚到晏左出
今集應該不得了

睇完啦
最後1集存貨，下集係剪輯特輯

千海明系列真係好L恐怖 但係個故事又好正 如果我喺現場應該會崩潰

應該未完既, 因為疫情拍唔到JE?

我都知道未完，只係停拍前既存貨都播曬lu
唔知要等幾耐先有真。下一集

記得要鎖門如果係我親身玩會嚇到暈

係咪播到E06就暫時停?

之前好似有出過通告話因為武肺所以停拍2星期 可能先要中間迫住出集回顧特輯黎頂住

12會播特輯 19 26都會停 播《cash back》
姐係新一集要5月先有得睇

一日最衰都係武漢肺炎啦
搞到連綜藝都冇得睇

武漢肺炎嘛, 咪"冇得看"囉

btw, 好想知佢地無改密碼會點, 即刻FAIL? 定天馬王子單挑 前天下壯士 + 前UFC名將?

但呢個擺明要下季先會再有續集喎

【Theqoo】似乎真的可以預知未來的《大逃脫》.jpg 當時播出日期2019.3.24

佢好似係笑緊自己無能力解曬咁多嘢逃出......

出左新一集

新一集係鬼屋入面真係超好笑
尋晚一路睇一路笑到停唔到
不過下集應該開始又恐怖鳥

推番上黎先
上個故仔爛到不值一提
今次賭場叫緊張少少

淨係睇過第一季

原來已經出到三

今集臨尾個到真係假到接受唔到
出千出到咁npc都要扮唔知
有時覺得少npc個啲仲好睇

係，寧願睇佢地自己逃出
就算有npc都係鬼/喪屍
今季暫時最好睇係黑曬個兩集

多npc果兩集一定死
上兩季已經係咁

好似睇緊賭聖咁假
全部NPC只跟劇本演,
同上集滅火筒就噴暈女警一樣咁流

原來大逃出有討論 post
有冇巴絲留意千海明系列，韓國有人做咗分析，覺得呢個系列應該仲有伏筆，同埋金鐘民好可疑

有冇link?

如果唔介意殘體字嘅話Bilibili 有
但金鐘民果個我覺得如果係巧合居多
唔希望有劇本

唔介意係 bilibili 嘅話可以睇

別墅嗰集啲 comment 都有啲評論同推測

太假啦...同埋佢地太貪 連開兩次66 d npc都無咩反應

今期好刺激好似睇電影咁
今季係咪冇Signal續集下集都好似唔係

算係好睇過遊樂場好多 不知所謂
今集緊張番少少, 難估啲NPC幾時暴走
不過都跟足劇本(訓)
係囉, 冇接住上季個監獄既

好想睇問男

殺人監獄係我個人Top5之一好想快啲睇後續 最後又搞到好似好有懸念咁
遊樂場似係想比佢地玩多啲推理但真心做得好差⋯仲搞到成個故事唔完整
聽韓國網民分析話可能係一個新嘅universe 如果有續集希望做得好啲啦
今集NPC放水都放得好明顯搞到有少少假

d npc 好似一路等緊 action 位反應位咁
面壁嗰兩個明顯心諗... 勾到鎖匙未呀

我識問男都係因為大逃出
然後搵返問男出黎睇，追返六七成,有時見到有興趣嘅題目會 pause，攞紙筆喺度解題
問男啲題難到hihi，監獄裡面嘅數學題對工大oppa黎講濕濕碎

今集真心好睇 npc果度算啦 最尾以為fail 點知 製作組真係

我都因為大逃出追過一兩期問男同遊戲的法則 但我真係完全睇唔明

我冇奢望過自己會明 iq140嘅人解嘅題目
到而家仲覺得pd搵問男上大逃出真係神來之筆

唔計天海明個故仔, 我覺得今季設計差左,
成日故意拎舊既故仔做題材,
但其實冇太大關係
都係個句, 太多NPC會搞到好難入局同劇組好明顯地控制進度

最醒嗰兩個都未嚟，Tyler同朴經真係令我覺得配得上天才兩個字既人，啲想像力好誇張。睇完問男先明白IQ高同普通人差距喺邊。問男第一季真係好好睇，又好笑又學到野

有NPC=唔好睇係大逃脫不變定律
我都唔明PD自己都話最鐘意睇惡靈監獄，殺人監獄呢兩集。又經歷過上季前半劣評如潮教訓。點解仲要保留呢類大量NPC做戲模式
好彩下星期剩係睇預告都一定好睇，有歷代級最好既感覺

結果我錯左，又係一大堆NPC，睇一半已經唔想睇
呢季頭嗰半都好地地，以為吸取教訓。結果埋尾又集集整成班NPC做戲，完全無癮，都唔知做乜鳩

原來有呢個post今季悶到

遊樂園真係普通咗...
個pattern太無聊....
係開頭同ending ok
(PD同警察死咗)

見到劉炳在出ig 又話今集好癲
咁我唔抱住期待心態睇算

第三季太多npc 似拍戲多過似大逃脫緊喎

@活體复讀機

【theqoo】現在大逃脫的狀況

老老實實
有時姜虎東真係好煩
係咁迫人去啲錯誤方向諗
有時覺得啲細嘅真係好慘

認同虎東對開場太執著

睇黎認哥嘉賓講姜虎東啲衰野 十成九個陣都受晒姜虎東氣 上節目都仲可以用搞笑形式講出黎 出到鏡頭後就唔知姜虎東會唔會翻枱啦

我諗而家唔會既
但真係本性問題
咁嘅年紀咁嘅輩分好難改
同埋認哥都有啲勇者挑戰下虎東
反而大逃脫成班都偏細同鵪鶉
變左成日要睇虎東眼色

唔知點解喺大逃出虎東特別煩
成日講規則性
但姜食堂 新西遊記佢又無乜野
仲幾好笑 可能真係因爲無人治到佢

新西遊記同姜食堂 仲有李秀根同埋殷志源係度 佢地2個同姜虎東關係隨和咁多 講野又搞笑 曹圭都間唔中串姜虎東一兩句 好笑好多

但大逃脫有邊幾個真係跟姜虎東做咁多年節目？ 算係大前輩 係節目點都就住就住啦 同埋大逃脫成個節目學術味重咁多

遊樂園真心唔掂
btw有po好興奮，身邊無朋友睇

韓評差到咁仲以為大家只係讚緊佢d景靚

金鐘民都係211成員喎

但鐘民本性都係偏鵪鶉
成日俾人食住
唔似秀根 殷志源 希澈呢啲敢玩火

好開心，有人睇問男
tyler 又叻又謙虛，形象好學術人，語言能力同邏輯、空間想像力超強
我覺得朴經似讀書少嘅天才 只係太早入行所以讀書上發展嘅機會比其他人少 (雖然正統大學/學術模式未必啱佢)，但底子太好，應該做咩範疇都可以好有成就
李章源同河錫辰就典型聰明讀書叻嗰種
新一季睇咗兩三集就棄劇 俾我睇返錄影廠坐埋喺度一齊解謎就算啦

如果問男有得再同大逃脫 cross over 就好啦

睇完先明點解大逃脫要有姜虎東

今集po著西裝好拎正啊 想嫁比佢

無計，大部份韓綜都要有個大哥主持壓場
除左虎東，好似劉在錫，申東燁，李敬揆，金九拉，個感覺都唔係好適合做大逃脫呢種綜藝
連大逃脫個pd都話對住虎東有壓力

不過佢做認哥同新西遊記係有其他人鎮住無咁煩
有時都feel到炳宰唔想同佢解釋

我都想嫁俾佢
但佢呢輯大逃出冇咩做到 可惜

反正佢傻傻地先更加q
無期望過佢做到野 呢啲留返比神童餅仔

有冇睇麻浦靚仔, po 襯衫真係好靚

見啲彈幕話，係咪因為啱啱播完另一個節目裡面俾觀眾鬧，搞到唔係好敢出聲
不過感覺po喺大逃出本身角色唔係太突出 （但唔會討厭）
論聰明幫手解謎又唔係
周圍搵發現線索又唔係
大膽又唔係，細膽又唔係最細膽
都係輔助型幫下手或者附和下咁
或者呢個節目未必好適合佢，發揮唔到自己特色同長處
相反喺麻浦靚仔同新西遊記就會印象深刻啲

我自己麻麻地全炫茂，不過諗其他人選嘅感覺都可以係一個選擇？問男都有玩過逃脫 game

佢好靜 就算我係佢嘅飯都覺得佢發揮唔到
更何況係勁mean嘅韓國網民
最近我都發現佢都好多負皮 替佢不值
上兩季反而仲有啲表現
可能佢真係唔啱呢個節目
麻浦帥小伙真係好好笑 又靚仔

男朋友mino老公po

po襯d衫完全係男友款
好cute又型，好難唔鍾意佢
次次鏡頭take到佢個心都彈句好可愛出黎
不過今集講左有無20句野
印象中佢比較出色都係第一季第一次出現天海明果集

其實要改下啦，大逃脫根本唔需要個大哥黎cue流程
反而6個各自發揮功能，團隊合作就夠
其實我唔係咁反感姜虎東，唔覺得真係差到咁
不過佢要自己反省下大逃脫唔可以再用呢種主持方式
雖然韓網好多人鬧，又多人覺得po無用
但我覺得大逃脫最特別就係大家可能突然爆seed
好似今季既鐘旼同少女咁，之前比人鬧到同廢到真係得效果
所以我肯比多dd包容大家既

我覺得虎東直頭阻礙左個流程
成日係啲無聊位浪費時間
其實唔對路的話
製作組自己都會cue進度
好似上一季PO同鐘民俾人 捉左咁
我feel到作家們好心急
心諗「頂，早知唔捉佢兩個」
個NPC差在未跪佢哋快啲搵線索啦

可能因為始終投入左好多資源，
唔想逃出失敗或者無得show d設計出黎
但果集真係出面到有d難睇
砌積木比線索都做得出

無計啦
因為佢兩個破壞左啲提示
變左要臨時搵方法cue進度
但都係失敗左

今集成集都唔知搞咩
做戲咁做

係
今隻好失望

*集

我開頭仲以為有<逃走中>既主題同規模
但愈來愈覺得似係第一個故事既改良版
又係同一個概念玩多次咁
都係睇埋下集再講
但講真今季真係三季最差

一集都未睇, 搞到我都唔想開黎睇

最後一集

今集？

講真有時候虎東真係煩左小小
大家時常都明顯睇佢眼色做人
不過佢控制下自己唔好成日cue會好好多
好似上集食拉面個度
其實擺明少女唔想食, 都講埋理由, 都係要少女去食
好聽D講就係佢想照顧到大家都有演出既份量啦

btw少女同金發現今季真係好有發揮
由第一季開始睇就好鍾意金發現
不過最後一集鳥又

係, 下集就已經係總結編

睇到眼濕濕喎呢集無錯係劇情帶動佢地，餐廳果幕搵野又真係（唔係唔可以扮game咁其他人當npc，觸發劇情先留意到主角群，但最好成集一致囉，唔好有時留意到會做反應，有時又扮睇唔到咁）不過呢集都係做得好出色既，幾好睇啊
雖然見到大陸d留言係到拉埋佢地歷史係到讚自己獨立歷史同犧牲過既青年，我就想嘔夠膽講六四再算啦屌
香港獨立 唯一出路

又未差到咁當然我都覺得上2季精彩d
不過今季喪屍工廠同黑暗別墅其實都ok既

屌係呀
首先我衰我貪方便去左B站度睇
睇到一半真係忍唔到close左彈幕
CLS成班圍爐自high仲要唔尊重人地既歷史
講到自己幾撚勁
大佬你醒未呀?

btw未睇晒成集, 不過佢地唱歌個度真係濕都眼埋

我都係，其實睇得韓綜基本上已經係大陸字幕組，好難避
不過仲要見到佢地講人生而自由平等真係被圈養既豬真係...
我覺得時光機其實幾正，幾有潛力發展既，但要大膽d唔好只著重劇情，多返d推理元素同自由度會好d
同埋睇睇下我係到幻想如果佢地返到既過去係真係入左套劇到改結局咁，應該會好正同成為另一經典
唔知呢度有無人睇，但如果返左去請回答1988到幫正煥追返德善我應該喊出黎，當年站錯邊心痛到拍到求婚大作戰咁就好

成個代入感勁強
因為真係好想香港獨立到呀屌

其實時光機第一集個陣我都覺得好好睇
雖然好似暗啞底有劇情安排左咁
但係睇佢地成日靈光一閃完之後
節目組真係跟到即刻安排左道具個下
真心覺得節目組好強大
一路睇一路好讚嘆

其實最後哩個劇情唔係唔好
規模黎講真係好大, 同埋好有意義
不過最後一集黎計, 硬係覺得差緊d野咁

彈幕個班人真係井底到唔想提

可能係因為太過於由劇情推動，基本上唔係好發揮到佢地能力（除左神童最後玩拼圖果到），衫又比哂佢地任務又易做，連監獄都勁易逃脫無咩難度，帶個傷者走都唔怕比人發現喎屌佢地變左棋子咁，係個game玩佢地唔係佢地玩game，所以差咁d野

我覺得如果可以好似《底特律》嗰隻遊戲咁可以有幾個唔同程度嘅結局比佢哋玩出嚟咁就好啦 我相信會好睇好多

希望下季見到

終於播完
真係幾感動, 劇情鋪排同歷史上扣到題
仲可以拎啲舊角色黎玩下
甚至要答番自己寫過啲咩, 劇組好野
下集都幾期待 我都想知佢地唔敢行個條通風管係去邊

我想知第一集時空旅行其實有無其他ending
至於鍾旼同天海明關係我估節目組都頭痛緊點扭，比d youtuber分析爆哂伏筆

呢兩集開咗個咁大嘅頭，為咗推劇情反而任務難度低
冇辦法，歷史教育意義行先
三葉草
feel 到成員想叫佢個名但又知道唔叫得，啞咗唔知講咩好

真係好想知製作組係咪一早已經俾哂指示金鐘旼，要佢做啲可疑舉動

啲彈幕係咁講5星紅旗 人地講有5000年歷史又起晒鋼
睇到想嘔

今集臨尾鍾旼冇帶張紙我都差啲以為係特登 劇情嚟

最感動係知道有第四季 幾驚就咁完

咁既收尾。可能下年播出街個陣po已經入伍

最後拼puzzle個度
又要格硬試 試完又要躁 對啲puzzle發脾氣
乜咁真係有綜藝效果咩

咁老實講姜虎東拍咩都係用煩嚟做一個定位 其他綜藝唔覺咁煩係因為有人串到佢而又好笑（李壽根 殷志源 希澈）大逃出冇一個咁既人令佢既煩冇咗趣味

三葉草好靚仔

係河錫辰

睇返殺人監獄第二集，慢慢 enjoy
話時話出場幾十秒都交足戲 河工

其實我覺得虎東復出已經比以前好好多 比起以前二一 佢都開始放棄舊式綜藝模式去嘗試接受新野 不過我都同意係冇人可以間唔中串吓佢所以差少少

大逃出有錢賺嘅，點會唔做 除非真係收支唔平衡架啫
好似話地底黑色嗰座塔係最貴嘅佈景，我自己反而覺得嗰集麻麻地

我都覺得個集普通 反而想佢出多一集Behind the scene 好多時都好好奇幕後效果點做出嚟

最後竟然無穿燃料係咩
叫個肥仔去裝硬係覺得係尿

現代唔多, 古時就好多喎

可能第4季就解開呢個謎

現代會沖走

同埋未解開 究竟一開頭偷偷走入去開走時光機既人係乜

最後一集真係睇到喊撚咗 即刻諗起而家我地既情況

但班支那人啲留言真係好撚反胃支那同呢段歷史根本完全唔似

會唔會係鐵屋會(好似係呢個名)既人
期待第4季

其實講左係鐵屋會守護鐵屋，將時光機搬左去安全地方
然後佢地先去解拼圖入時光機

我印象中好似都係咁 但唔肯定

終於追哂，簡直就係大製作!!!!!!
一個綜藝拍到好似劇集咁就係痴線嫁
真係抵佢地係百想藝術大賞攞到獎，佢地真係值得擁有
今集韓國歷史搞到我諗起香港咁嘅情況
但再望一望d彈幕就想屌柒佢地
人地輸出嘅韓國文化，點同你地支那比啊
仲要有個字幕組白痴到係地圖個幕搵野遮住佢，係咪低能嫁
咁少野都遮，仲學乜鬼人輸出文化啊，番去食樹皮啦
好唔捨得套野咁快完，要等到2021先有第4季，我以為仲會有下集講救博士嫁嘛

2>1>3季一次過追曬
第三季明顯因為太多劇情 搞到班嘉賓無乜地方發揮 少咗嘢睇
每個人都好特別好鍾意 希望第4季原班人馬啦

最後一集支那人啲自我審查真係痴撚線

睇完最後一集特輯
雖然大概估到時光機點操作，但製作組解畫同俾你睇哂成個過程，依然都係覺得好勁
啲細節位真係好用心
期待第四季

對第四季真係冇乜期待，個走向應該只會愈嚟愈多劇本做戲
睇今集成員啲討論同反應就知唔對路，變左好似鬥洗得多錢就得咁

為咗推個時光機出來嗰一分半鐘路段去鋪石屎...
韓國製作組依啲細節位真係好癲

如果唔同故事之間可以平衡下，我唔介意某啲故事劇本味重啲
好似回到京城咁，個故事教育意義大過娛樂性，全黑嗰個別墅就傾向解謎+故事性，好好睇
但如果下下都重劇本+NPC放水就唔好啦

2揀1好殘忍
今季最悶嗰2個故仔都廢事多講
同埋條通風槽原來真係冇用
下季繼續燒錢 PD

呢個真係 so crazy 希望下一季可以keep 到